lihkg又死撚咗?

係唔係

差d回家

死撚咗嘅話你又點出post

啱啱
自

頭先上唔到

On9